無知一問，其實共有咩好奶

我當支那真係超級疊水到成個無限金庫咁
正路有少少常識既人都睇得出成個政權都係on99
呢單病毒爆發左都仲有咁多人同組織護航

定係有錢真係可以鄭子誠？

威權，抓春袋，但大部分無能又想發達

最重要既係權力

有錢收

錢，權力
當奶完都無上面二樣就係弱智藍屍